從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛...

好掛住你..............

be happy

再見 仍舊未能跟你再戀愛

三世書不會記載

流離在某日某天某地 仍自覺共你一起